(發泄都唔撚俾?) 一人一件上莊唔開心嘅事

俾老鬼亂屌 莊員仲企起老鬼個邊

已quit

扮熟